HTC 10打pubg

好lag

我都係 又熱 又 lag

u11p 又快又順
咁撚lag好想有換機意欲